[開定先] 818 之後點，以下開放討論

今日最後可能係所有人散，可能有部份人會be water 地set roadblock / 圍狗屋，可能有臥底狗拉鳩人。

唔理最後結果點，我地係時候要諗下，咁818之後條路要點行？

兩個月了，差不多咩都試過晒，中共港共受盡壓力，都依然係強硬心態，

反之，我地做嘅野越來越無效，現實情況嚟講，亦都多咗好多內鬥嘅事例出現咗（例如勇武和理非又互罵）。

宜家我地贏唔到，係因為所謂嘅沉默大多數仍然係佔主流。我地嚟緊要做嘅野，就係要盡力令100%香港人都企係我地個邊！

我唔想再係街聽代有人屌我地。
我唔想香港再有黃藍之別。
場仗有排打，要打到2047都可能未完。

我地要令香港再無黃藍之分，只有民主自由 v.s. 極權中共之分

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！